（全部同我入撚曬黎）成個運動越黎越亂，小弟忍唔住，有D野一定要講

近日見不少人都有d爭執，不論係發夢，示威方法，定元朗嗰邊d Fake News，都搞到好亂。小弟希望係度提提大家幾樣野。

1:兄弟爬山，各有各努力

各位當中有勇武，有和理非，有鍵盤戰士，有文宣。小弟今日有個group係度嘈，叫咪撚去元朗，廢事出事同比人劈，講到好躁底。唔知大家有冇見到依d情況，不過小弟勸大家尊重唔同人嘅做法，勇武唔一定係送頭，可以係今次運動嘅勇士，鍵盤戰士唔一定無用淨涼冷氣，都可以係文宣嘅一大動力，所以請各位做番自己可以做嘅野，除非明顯係好錯嘅做法（自殺or其他），如果唔係就請尊重對方，勇武同文宣都有佢地嘅重要性。

2:專注係一D正確嘅地方

今日個個淨係講緊何妖老母個墳比人搞。講真，佢老母比人挖出黎姦都係咁嫁啦，但係幫唔到場運動，最多咪比各位連登仔打下飛機好威威。與其專注係條撚屌身上，不如幫手推多d上環開36槍（首要）同警黑合作仲好，最少可以幫到場運動，比多d人甚至外國傳謀知都好，唔好要班勇武嘅血白流。（何妖我屌你老母）

3:Fake News

依幾日D Fake news多到仆街，細至飛天南死左，大至周圍開片都有。琴日仲講到元朗成日係度劈友，香港仔又有黑社會。各位咪比D Fake news影響到，唔好比人一句Fact checked就呃鳩左。一傳十，十傳百就仆街，真係有消息嘅，盡量有片有圖，無嘅最好都有個資料來源，咪鳩up。叫係Fake news嘅，就咪撚理佢，等佢自己沉。

4:五毛出沒

連登依家好撚多五毛，唔知邊度黎啦，不過好撚鍾意搞分化。不過各位咪因為佢地而影響到，明知佢係嘅，就直接Block柒佢啦，咪浪費自己時間黎屌柒佢地。

5:基本野

屌你地有時Po相就塗左D義士個樣佢啦，咪撚on 9搞死人。除非係嗰D警察or白衫佬，如果唔係嘅就塗左佢啦。仲有出去發夢嘅時候少D打卡，多D幫其他人手，有大有小嘅就自己小心企後少少，咪行太前食煙。

幫手推下，諗到咩下面再講

推

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

幫手推啦屌，有時真係睇到眼火爆

咪撚再開d未證實嘅料啦屌

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅提擠中資銀行、罷工罷市或者其他不合作運動，其實目的都係破壞經濟，如果係罷工罷市，請盡量將消息廣傳出去令更多人參加，只要數量夠多，歷史上冇任何一個政權可以扺擋到呢個經濟重創

至於日後如果再有遊行，所有活動應該集中返喺港島，至少都要喺返各區嘅市中心，將矛頭指向政府話佢地警黑合作就可以，而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾嘅局面（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡，運動隨之瓦解

2.）黑幫殺人對佢地嚟講只係切生菜，落手話殺就殺，而且佢地斬死人付出嘅成本好低（揾幾個低級𡃁祭旗就可以），大家唔值得為此而博命，如果係警察無故殺人，同黑幫無故殺人，係兩種完全唔同嘅概念，前者係六四2.0，後者只係一單謀殺案，對政權嘅影響係天差地別

目前可行辦法？

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

加上國際宣傳，出咗呢招可以確保政府以後唔敢再動用黑社會

合法性動搖極權經濟舉偶：

1.）大家養成一個習慣，將賺返嚟嘅錢存入外資銀行戶口，冇就開一個，並且提擠中資銀行原本有嘅錢轉移至外資銀行
2.）幫各區連儂牆整理工作，本地旅遊區&網絡上向國際嘅文宣工作（民陣已經向世界各國要求對港實行旅遊警示）
3.）再進一步嘅可以呼籲揀一日準備全民罷工罷市
4.）不合作運動

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

上面有咩講嘅快d講啦

想講上環同元朗一樣咁重要
上環係克警嚴重過度武力
元朗係警黑合作浮面

兩件事都重要，無話邊一樣重要d

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

希望大家善用起底功能，望左先決定係人係鬼先再推post，呢幾日發現太多鬼出沒，十個post有一半都係鬼帶風向

發夢炸左中石化油庫

的確係，但係如果要比外國多D人留意嘅話，警察亂開槍係外國傳媒最多野寫嘅題材，當然啦，最好兩樣都出曬

同意，我唔係鬼

其實外國今次focus 中國叫黑社會打人多d

咁兩樣都要推柒佢啦

我都同意，我起完你底先幫你推

多謝大佬

推多D

真係要推

4:五毛出沒

連登依家好撚多五毛，唔知邊度黎啦，不過好撚鍾意搞分化。不過各位咪因為佢地而影響到，明知佢係嘅，就直接Block柒佢啦，咪浪費自己時間黎屌柒佢地。

真心推一推，成件事要重新睇一次

推，好撚有用

其實721個伸延活動係劍指中聯辦，但係人民宣言後被清場，之後既文宣無呼應到個活動重點，同外國人無接軌到

五毛其實真係好危險,人數多到可以自吹自擂,仲要下下都揀深夜時段先開工,老實有啲防不勝防,最怕有手足未瞓醒個腦未郁之後又比人帶風向

Push

指完就被武力血腥清場，大家識做啦

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

唔好意思借個位
724金鐘站

同意，推！

元朗一定要去 但唔係去聊交打
係表達對警黑合作嘅不滿

鄉黑係抵死 係要清算 但我地主動出擊聊交打只會消耗左我地自己嘅兵力同能量
況且鄉黑係政府要解決嘅問題
我地唔需要出手幫佢解決

我地要做嘅就只係以人數同具象徵性嘅行動去示威 繼續聚焦返喺政府同警隊身上

所以男女老幼都要出 越多人越安全
一嚟人多佢地多數唔會出手
若果真係有老有嫩都照俾班鄉黑搞
咁就更加證明警隊已經冇能力保護市民
冇社會認受性 所以只要人多 其實公同字都係我地贏
不過天黑前全部要返屋企

政府最想見到嘅就係示威者由針對政府變左針對警察 再變成針對鄉黑

所以我地今次光復係重新聚焦喺政府同警隊
抗議佢地冇好好保護市民 同埋冇解決鄉黑問題

千祈唔好講到今次遊行好危險 令人數減少
因為勇唔勇武都好 人數越多越安全 反之亦然

成班俾人帶左去報仇

何妖果啲笑完就算架啦,我地target唔係佢,係林奠警犬同中共呀,搞掂佢地再笑都未遲啦

真係好撚多5毛打手

光復香港時代革命

推吖屌

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗

光復香港 時代革命

721之後真係有啲亂
係因為大家發覺突然多咗黑社會呢個敵人

推到聽朝比佢地睇到

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

PUSH

真係好多垃圾po
大家集中返傾正事喇！

多左個第三勢力，大家都錯左方向，Focus錯左

未Fact Check 集中討論區

希望幫助到

推上去

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

Pish

新界一條戰線
港島一條戰線

雙管齊下，轟炸三黑

黑政府建制
黑社會
黑警

一步步瓦解暴政

要比更多壓力才可迫政府回應五大訴求

不割蓆 不篤灰 不分化
各自爬山 齊上齊落

今日睇到有人話要燒村我都唔知點講好,好彩到夜晚果班都識得叫人玩返和理非,唔係727出去班人真係賴晒野

push

推，冷靜落黎，贏要一齊贏

多謝提醒

元朗發生之後超亂

夜晚先多,唔好俾我估中佢地今又係集中火力叫人燒村架啦

何妖單野唔係淨係得淡笑，裡面可能包含警黑，官黑勾結同中央落order打壓反修例義士，我覺得都好重要。

有時真係要出下呢啲post提自己提下人地

快d推上去，比D聽朝起身嘅ching睇到

[緊急][幫推]熱門資訊太混亂，上環元朗都緊要，求開上環台/元朗台

岩啦
理鳩佢老母係個墳爬出黎
關我閪事咩
主線係上環 西環呀 屌你老母唔作預警開槍
仲要爆頭
盧偉聽第二日仲要扮傻
盧偉聰你含撚啦屌你老母 扮傻

個個淨係拎佢老母墳頭打飛機

推上去，專注

基本野好重要 但好多人都無做

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

臨瞓前一推呀

推 要回到焦點

我發覺明明好多巴打絲打都已經進化左，唔再停留係港共度，但有好多打手都將風向帶返去對準港共777、黑警、黑鄉

272之後要討論下臨時立法會

所以我要出po提大家，幫手推推thx

所以咪出po提各位focus

推上熱門頭，比多d人留意到問題係邊

幫推

一定係大佬落order，咁多黑社會幫全部得一個大佬，叫阿公！

推推推\

五大訴求 缺一不可

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

依d野係常識，但係都好多人唔知or唔做，各位睇一睇，唔會用你好多時間

所以要攪佢大佬先有用

屌唔小心撳咗負皮

推

終於有人出PO講推到上熱門
出面全部都唔個乜嘢事
一開波就屌到仆街
一開口就話人唔理

心聲

推！

推推推

係到第一次同咁多位講野
727嘅遊行 本人希望可以攪手改番12:00開始
12:00開始行 這一點好重要
18:00前一定要走哂
所以遊行路缐吾可以太長
因為入黑後太危險
另外 星期一其實原本已經有300刀手
入哂南邊圍準備 只係中央叫停左新beyond
但係727遊行 新beyond已經比左錢和X和嘅打手
入去報仇 混入遊行隊伍之中 ／ 躲到一旁
之後就做野 出席費＄3000
另外斬死 斬傷又再有錢分
你地吾好問我消息係邊到黎
我只係想講 條數會入落去遊行人仕身上
即係我地
和X和班殺手 係咁多社團之中最狼死
捉左入去坐 佢係冇咩反應

和理非遊行吾緊要 一定吾可以入村送人頭
何妖，鄉黑吾駛勇武出手
已經大把人排住隊等做野
你地見吾見到何妖今日個樣
因為佢知道今次玩大左

吾好比5毛打手帶住風向
比元朗單野蓋過左上環嘅36槍擊打頭事件
大家主力槍頭向番政府&黑警
攪掂左個政府&黑警先係首要工作

唔緊要，推上去就ok

push
五大訴求
上環義士
警黑合作

樓主觀念正確
有好多話人送頭乜乜物物嗰啲係1毛利用緊勇武帶風向
呢個係好明顯

fake news就唔洗講一定只會愈嚟愈多

睇到眼火爆

不分化，不割蓆，不督灰

五大訴求一個都冇成功到，係一個都冇

運動一日未成功，都要堅守依幾個原則
係依幾個原則令到個運動可以去到今日
堅持落去！

主線成晩無人提

唔好問你消息邊度黎

唔好再推膠post飛機post

pish

推啊屌，咪撚打飛機啦屌

呢排接收太多訊息
大家個腦未必可以判別消息真偽
明白好多時出消息時間都好urgent
但出消息前真係要盡量fact check左先

well said

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

推 po 試著說 726 機場集會 727 元朗反黑

黑tee 包頭 呀

同帶電筒

上環情況希望多啲文宣

【提示】防止被帶風向，睇post請先睇尾

同意

啱好重要

講得好

真心明，不過有d 知係Fake嘅真係咪撚理啦

啲標題黨都好撚煩

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

留意返上環

我本身都打算做標題黨引人入，不過太煩，放棄左
佢地都係想多d人留意啫，無惡意嘅，用少d啦各位

推柒佢

「不分化，不割蓆」唔只係口號嚟，係要做出嚟。
日日D post 都話唔顧元朗手足，上環義士condom，咪就係分化緊自己友。
27/7 元朗反黑係要一齊嚟，一齊走，如果有人比人打就一齊還手，所有人一齊控訴官警黑合作。
之後再連同所有民意，推翻暴政。

不分化，不割蓆

推，夜喇小心五毛啊

推
香港人有足夠智慧keep到場運動！
我相信香港人！

回覆可唔可以建議性d
一係就一句起兩句止
唔好次次都洗撚哂版
有d洗版回覆仲要鬼死咁長

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

重要post要推
光復香港 時代革命！

短期：停左新acc註冊先啦
我屌到冇氣啦
好多p牌

咪撚再放啲未經證實既料上黎
今日熱門講何妖老母既都有10個po
議題一樣既集中1至2個po 咪撚一野開十幾個

請唔好用「錯既方法」黎形容自殺人士，正所謂各有各做，無話岩定錯，個人選擇唔到你去定論，比番少少尊重好無？

大家要冷靜

佢老母比人姦都唔撚關我地事啦屌
咪撚再推佢老母啦

無錯，講何妖笑何妖都係無幫助，要幫手推啲重要post，加入討論

推！

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

可以打下飛機 但洗唔洗一野開十幾個po
咁樣打法 血都射埋出黎啦

其實大家要對準目標

目標一直係支共

反送中本質上就係一場反共運動
而林鄭，黑警，黑社會 其實全部都係proxy
但我地就係要先打贏支共呢啲工具 先可以打大佬
望大家睇清故事主線

唔係話佢地錯，今次係我用字不當，sorry大佬
我嘅意思係如果有人認為自殺可以令政府番轉頭，依個諗法錯啫。6個義士走左，我都好傷心，但係我更加唔想有第7個，所以先咁講
講多次sorry先，小弟我錯

推一推

今次元朗外國係直接叫恐怖襲擊
嚴重性同關注度其實係超過警察濫暴

推一野

thx

我無野講

緊記好撚多個不原則
最重要係不分化不指責不割蓆不篤灰

專注

成個熱門都係何妖
不如開翻多啲五大訴求、上環巴中槍事件啲po

推到置頂！

推上最頂

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

fact check真係好重要

721後的風向太亂
如果想贏 就要集中返五大訴求

我覺得開始有另類人士上黎連登搞分化/或真心過左龍

一齊加油啦！
唔好互屌咁多，我愛大家

有道理 不過呢d post推多一兩個好了 見出面都有類似嘅post

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

同埋推post開post都係影響緊連燈輿論 有d post笑下就好了唔使推

推
愈亂對政權愈有利，大家快啲歸隊傾行動

up

你老味上環元朗我睇曬

光復香港

推爆佢！宜家個個淨係掛住元朗同何妖！義士呢屌你！我哋一定要記住

五大訴求

1. 全面撤回送中條例

2. 撤銷6.12暴動定性

3. 釋放被捕義士並承諾永不追究

4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

啱啊

義士宣言：不排除成立臨時立法會

推啊
對準政權

幾時先見得番戰術post

成班係到洗帝吧 冇錯的確有班入侵左連登
但唔係帝吧班傻鳩 係高級好多既五毛狗
不斷洗膠POST 分化POST 引人罵戰
連登仔唔該醒少少 見到呢類POST負評上一頁就得

啱

光復香港 時代革命
唔撚好推Fake news 呀

呢兩日真係好撚多 fake news ... 樓豬提提大家係好事

push
反送中條案班仆街繼續龜縮

呢個要大大力推，721之後就好亂，好多post 係度嘈

睇左成日網上資訊
最清晰同正路就依個post
兄弟爬山 各有各做
認清目標 對準政權
五大訴求 缺一不可

亂乜野, e+直接打大佬, 林奠背後勢力, 次次都升Lv, 仲有五大要求

推！

光復香港 時代革命

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［727元朗］我係勇武，我有野想講（2）

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

最近大量五毛，比佢地分化到，成場運動就會完

p

good post

五大訴求

光復香港 時代革命
集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

推

大家要記得分主次

林鄭好驚何妖單嘢上自己身呀？
咁一定要繼續推何妖單嘢先至爭取到五大訴求啦！

外國注意無差別打人多啲

推 太多飛機post

好多fake news 頂唔順 好煩

兄弟爬山

西上環同元朗
同樣重要！

清潔元朗活動 請自帶掃把

REMEMBER

一定要雙普選！

有啲個人意見
聚焦返上環同警黑合作就當然既 對五毛 最好就負皮後無視

而開片就幫佢地吹到有咁大得咁大(冇圖既齋吹 唔好當真)
將黑社會活動同大西北落閘扣埋一齊(只要佢地行出黎 就會冇生意)
變相只要佢地吹風 香港總商會就有機會會對政府施壓

幫推
特別係（３） 各位手足真係要提高警覺性
Fake News恐怖之處係一傳開就好快傳開晒出去，之後又要Fact Check令到我地疲於奔命
最好既辦法就係自己傳比人之前都Fact Check左先Firm左可信既先傳，或者至少講句係未經Fact Check既提一提其他人

不分化不割席不指責
大家都係同路人，團結好重要！大家加油

搞完中聯辦就24小時不停比人帶風
証明做得正確

借力打力

agger
輕鬆左就係因為成功感
恥笑既唔係身上有武器既一方
而係墓碑/帝吧/何妖

專注返對住警黑合作
手足俾狗射到仆哂街
最重要係：毋忘初衷

Push
光復香港，時代革命

[基本功] 教大家咩叫 FACT CHECK

推
1:兄弟爬山，各有各努力

各位當中有勇武，有和理非，有鍵盤戰士，有文宣。小弟今日有個group係度嘈，叫咪撚去元朗，廢事出事同比人劈，講到好躁底。唔知大家有冇見到依d情況，不過小弟勸大家尊重唔同人嘅做法，勇武唔一定係送頭，可以係今次運動嘅勇士，鍵盤戰士唔一定無用淨涼冷氣，都可以係文宣嘅一大動力，所以請各位做番自己可以做嘅野，除非明顯係好錯嘅做法（自殺or其他），如果唔係就請尊重對方，勇武同文宣都有佢地嘅重要性。

中共指使黑社會發動元朗恐怖襲擊

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳7.24 港鐵不合作運動 時間:上午七時半

🥳7.25 休息一天 (有待更新)

🥳7.26 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*

🥳7.27 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結
集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

🥳8.04 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

【條路自己揀】勇武入城果時，想做文明威武之師，定係以力服人既武夫？

無撚腦
明明元朗單野可以包裝得好好
令到成立獨立調查委員會
偏偏就係要將個重點搬返落上環
上環可以點包裝
無預警開鎗 咁又點呀？
外國記者知道 咁又點呀？
外國政府出聲 咁又點呀？
醒下啦 根本已經WFC
政府咪又係當睇唔到
死攬住上環無預警開鎗，
好多示威者受傷個point無用架
咁多次，咁多年 有差佬因爲咁要革職咩？
大眾根本唔能夠接受成件事既真相
你地成鳩日用你地既諗法，你地既角度去出發
而家出面 大部份中立撚，藍絲 都係透過傳媒見到
你地封路，咁差佬先開鎗驅散
因為咁，所以咪咁 咁都好正常
絕大部分大眾淨係睇到果啲相 你地封路相
你地講到口水爛都無鳩用 因為佢地就係見到果啲相
佢地唔會去諗 你地走緊但比差佬射
資訊唔流通 媒體TVB 東方果啲
咪淨係cut呢啲相同片黎報，
你地可以透過連登高登黎接收信息
但重有大部分香港人係唔會透呢啲討論區黎接收到信息。
只係會透過TVB 東方 其他出名既新聞網站同香討呢啲大染缸
你重係度話元朗無用，應該care上環
上環製造唔到更強烈既聲音 你地點解好似唔撚明
重要死推爛推
到底你地明唔明
上環無預警開槍同眾多示威者受傷
對比元朗無差別攻擊，人神共憤 係無得比
而家全港 包括藍絲
都無辦法為班鄉親無差別攻擊而開脫
不斷話 都係黑衫示威者撩先，
果個唔係大肚婆咁樣hea走件事
連你身邊自稱中立 無政治立場既人
都覺得元朗啲人陰公
咁咪代表有成效囉
你入元朗覆桌 大把人覺得做得好
你出上環為中鎗示威者 討回公道
一半人咪又係縮返 亦唔會得到外來者支持
元朗無差別攻擊
會延伸 點解市民唔報警>
報左警點解無差佬黎>
警黑合作？
呢啲想法係可以令到讀者自己延伸佢地既諗法
然後成立 獨立調查委員會 還無辜既警察清白
成件事咪大條道理 觀感都好好多
你上環單野 讀者接收信息有限 咪淨係將睇到既相
見到既片 信以為真
呢個咪TVB 一日到黑播緊既野
暴徒暴徒暴徒 沙田
咁咪令到其他人覺得你地示威者 唔係和平囉
因為佢地接收唔到全面既信息
呢個運動去到呢個moment
係要得到更加多既人支持 先可以繼續
唔係講咩合唔合理
呢一刻外國知咁又點
會有第三方制裁到警方？香港政府咩？
面對現實唔該！

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

政治問題，政治解決
入村玩自己，都算
唔可以嚇走哂啲和理優

18鄉委會會址夠近，人數可以擴散去南邊圍，運用抗爭鐵三角！！！

中環遇遊行堵路 貨Van司機遭圍毆扑車「你哋示威 留番條生路畀我」

我知貨van司機比人打爛架車係啲長期輩gp瘋傳
我有睇過幾段片
都有睇過連登post

件事大概係有人係入隧道前提過佢前面有路障佢都照入隧道
結果係隧道另一面遇見路障
想衝前突破路障時被阻止
跟住落車同義士口角
仲自己郁手清走路障
過程中有一個義士攞住雪糕筒琴住佢個車cam
結果佢郁手推開嗰個義士
跟住佢就俾人圍毆同砸車了

我覺得呢件事大家太衝動
果條友又以為義士搞佢架車所以郁手推開佢
條友係串串貢就移開路障，但大家可唔可以冷靜啲
打佢都算啦，鬼叫佢郁手推人先
但砸車對成件事有乜幫助？
成件事比港台直播晒
除咗令個司機好心痛同送彈藥藍絲外，仲有乜用？

721我一開始見到黑警話示威者打車我都好詫異
但check返原來係呢單野

放火都話係燒垃圾丶做路障阻止黑警包抄，無任何市民有損失
但打車真係過左

唔係指責，件事已經做咗
但希望以後大家都保持冷靜
諗清楚自己每個action對成個活動有乜幫助
記清楚我地目標係五大訴求
所有武力對凖政權，而唔係人民鬥人民

推，光復香港，時代革命

光復香港時代革命！

強調不傳耳語
有消息來源既就post 有圖有片最好
唔好一句fact checked 就完

個d咩我朋友話xxx呢類消息
最好有更實質野證明 如果唔係好難信

絕對係 明明中環元朗都有顧 偏偏一堆post話當人condom 必須正視聽 重申不分化 兄弟爬山
利申 2邊都會去

講得好啱...我哋冇咁多時間同精力關注咁多嘢。
希望大家可以聚焦翻係五大訴求上面，
唔好令義士嘅血汗白流！

另外大家唔好再屌啲咩去元朗定唔去好啦好冇？
去嘅，係想消滅白色恐怖。
唔去嘅，都只係擔心手足嘅人身安全。
既然兩邊再屌都唔會改變對方立場，不如stop
諗下點先可以互補好冇？

推啊

推~唔好唔記得一開始出黎行為乜

【721上環警方暴力清場合集】3分鐘足本版

光復香港 時代革命

推
光復香港 時代革命

有道理

推
————— 聚焦八大訴求 —————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」
七、全面移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

光復香港
時代革命

推 thanks brother

保守估計 星期日屯門元朗停一日 淨係yoho同vcity兩個場損失生意額至少千六萬

推上去
唔撚瞓啦，直接推到聽日個個睇到

有啲拆祠堂同燒村果啲唔係p牌，大家小心

早晨，推爆佢

大家係聰明人
應該知邊d應該做
邊d唔應該

推！
堅持5大訴求，勿忘義士犧牲

721 警員驅趕記者，向橋下的示威者發射橡膠子彈

為份糧，做唔長
警察要有使命感，咪比政府當祭品！
槍口對準黑社會，咪搞我地後生仔！
光復香港🇭🇰時代革命💪🏻

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

長期抗爭
不宜chur盡市民力氣
返工嘅真係抵受唔到個個星期日情緒吊頸
區議會選舉前留力
拉攏多d身邊家人/藍絲/不問政治
七百萬人人皆兵
先係上計

教育唔係一日做到
我兩年前幫媽咪手機apps大換血
教佢用電話課金
而家略有收成

不引戰不流血不停步

我哋係要保護香港直到永遠
唔係人人都記得5大訴求
好多低學歷唔會明白義士嘅犧牲
壓力太大反而會令士氣低落

街戰之後流亡
非必要的話可免則免

be water
民意不可失
否則我哋會損失好多力量
好似上環一役咁
辛辛苦苦受傷被捕
徒然花費氣力
點解今次上環中彈冇人理？
其實大家都知

有理智嘅一群
進退有度
方為上策

勿墮共產黨民眾鬥民眾的圈套，所有事情要返回幕後黑手、罪魁禍首身上

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

最on9 既係啲人話要燒村燒祠堂，咁同無差別打人有乜分別

試想下如果你隔離屋比人尋仇但燒撚埋你間屋你會唔會嬲？

記住五大訴求
記住前線同義士為我地做過嘅野
記住我地為乜企出黎

：

我冇野講

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求

7.21 追究上環黑警濫暴

______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

主線任務先 忍辱負重
仇唔係唔報 係光復香港後！報大仇
1000倍力度還返比佢地

幾好，推！

推

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光碟香港 時代革命

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可！

幫推 有用

人手置頂

唔好失焦

P

5大訴求
其實元朗反黒就要和理非同早走
如果真係有人搞事攻擊我地，先以保護自己用適當武力
仲要唔好遲離開

放心唔會比人斬

佢地再亂做死硬

支持 推！

獨立思考唔該！！

推
五大訴求

我無野過

上

Wise

要專注係訴求上

push!!!!

兄弟爬山，各自努力

幫手推

尋日何妖老豆老母個墳比人搞我唔明點解可以成個熱門都係 做乜撚野

總之要記住個目的係五大訴求，
唔係覆桌尋仇自high，
做咩之前都諗下對個運動有無幫助

PUSH
高質post

置頂

麻煩大定諗清楚光復香港，時代革命係講革乜鳩先。

元朗可以做 但只係去反黑！

你專登去搞鳩班黑 唔係唔得
但你講到燒佢條村
你會搞到其他冇關事嘅人
到時暴徒呢個label 會貼喺邊個身上？
跟住就成場革命一齊收皮

唔係唔報仇呀 但可唔可以分清先後次序？
由手足冒死搞鳩中聯辦
俾黑警以極端不合理武力清場開始
行會同全體政府問責官員都出嚟譴責
即係咩呀？你仲睇唔到大佬係邊個？

國際輿論喺元朗事件上一直都幫緊我哋
不斷標籤嗰班牛屎佬係暴徒
係直接打暴徒 唔用引號嗰隻呀

如果我哋今次單純發洩同報仇入去搞鳩佢 到時人哋誓死捍衛家園
玩火用刀斬撚班手足 絕對出師有名
因為我哋針對埋啲冇份出嚟打人 純粹唔好彩住喺圍村大嘅市民

我絕對贊同以武制暴
但唔係一入去就打鳩佢 而係帶齊裝備
要等圍村佬開拖先燒佢老母後欄 貫徹大家口中嘅禍必及家人 因為你冇制止佢哋 所以你哋都無一倖免
好似沙田一役
手足都有還拖 但我哋冇輸過輿論 因為我哋係針對性還黑警拖

成場運動堅持咗就快兩個月
之前用水馬圍立會狗屋政總
一直都話去到後期搵唔到目標行動
721俾咗咁撚大個tips 仲唔捉實唔放？

如果元朗一役已經走咗一批和理非
冇佢哋做後盾
下次圍中聯辦就唔係開布袋彈橡膠子彈咁簡單！

btw點都好啦
不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各自努力
香港人！不撤！不散！
五大訴求！缺一不可！

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

pishhhhhhhh

五大訴求!
光復香港 時代革命!

強烈建議只係和理非遊行、不破壞
不過前線防具一定要有

光復香港 時代革命!

大家唔好忘記自己都可以幫手文宣
真係可以將啲資訊慢慢浸比啲淺藍/不問世事嘅人

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備求全家

垃圾兒登仔下下俾人帶到風向
主線無人推無人理

保全家呀

醒下啦大家

2:專注係一D正確嘅地方

今日個個淨係講緊何妖老母個墳比人搞。講真，佢老母比人挖出黎姦都係咁嫁啦，但係幫唔到場運動，最多咪比各位連登仔打下飛機好威威。與其專注係條撚屌身上，不如幫手推多d上環開36槍（首要）同警黑合作仲好，最少可以幫到場運動，比多d人甚至外國傳謀知都好，唔好要班勇武嘅血白流。（何妖我屌你老母）
認同呀，政府依加咩資料都唔講 屌
義士好重要
政府死岀黎交待呀

五大訴求 缺一不可!!!

屌，前日啲fake news多到啲人真係驚到仆街，真宵禁，最後風平浪靜，班牛屎佬肯撚定笑到趴街笑柒我地on99玩到我地謝
真心啦，認同樓主，聲稱已fact checked嘅料都講明fact source係邊度，最好係有圖/片/咩報紙/咩網媒，唔好再炒車喇，嗰個講飛天南死咗已fact check呢個post，我到而家重屌9緊開post嗰個巴打呀，屌你！

幫推! 每次正負評前真係要諗諗, 唔好比人帶風向

認真咁講，唔好再兄弟爬山，各自努力，不如行埋727清新元朗之後就休息幾日，等83/84再出嚟遊行示威，重提五大訴求

要集中火力呀，成個運動已經散到無得再散，如果要再次2百萬人出嚟，就要集中火力，大大力做好文宣同儲定彈藥，等時機到咗先大家一齊再出嚟

好多都係一大段野打句fact checked，錄音就話係真料
求其搵條友打同講都得啦

睇清楚先好信同share,推

推，亂曬

講得岩

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

［更新］726 727 728 84 行動整合

葵芳宜家有公民廣場，要人！

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

0
0

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post